唔明點解冇人講first aid比狗拗斷手呢件事.....

認真呢件事同心口中槍一樣嚴重......因為first aid係完全冇攻擊啲狗， 你推上國際呢件事都係好嚴重嘅罪行...... 殘忍程度好似酷刑咁.....
心口中槍佢都可以話係自衛（有腦都知唔係）
但拗斷手呢樣嘢真係冇得駁㗎
仲要有曬片喺度喎？？？？？

p牌仔自推

幫手up

幫推
補返片link？？

有source？可幫推

係 呢單都一定要推爆佢

Facebook link黎

幫推

呢單都要推到佢核爆！

Diu 冇左

有冇人知既可以po第二條save 左既source

push

twitter 一早推緊啦

有冇link呀想幫手推， 呢個新聞都唔見有上trending或者top

淨係推心口中槍唔夠㗎！！！！！
呢個一定要再推上去呀！！！！！
完全係不人道呀！！！！！

應該冇漏
低推左先

thanks

你係推，就掃下外國報紙同外國議員睇下有冇講香港嘅tweet，之後貼link同簡單一兩句講解條片係關於乜

推

你就講啦

最撚憎人開post第一句就話咁都冇人講
你做第一個講唔得嘅？欠咗你呀而家

幫你推

推呀

條片傳得唔夠廣

核彈

Push

推 痴撚線架

推啊 叫署長回應埋啦 黑警生命受威脅？

推
and share to twitter

p牌推唔郁

cls 推

tui

係，我都唔明點解好多人咁開post
係要用負面方式去表達任何事
同sell寬頻介紹返一樣
唔知幾時傳落嚟

FB 好多人post 呀, 我自己朋友都見3-4個, 多谷都有, 原post 冇左呢個backup 來.

唔可以習以為常
推

呢個都要推撚爆佢
酷刑罪

推！

推爆佢老母呀

831

一係就頭一句就咩「我屌晒你地老母」、「XXX又做咗condom」

開呢啲post真係唔知咩心態有野你咪講囉，點解一定要係人地講先？

幫推
心痛

r/hongkong有，6.7k upvote

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

最心痛聽到卡擦一聲

可能想draw attention啦
但用錯方法
我好似記得係由有個on9仔跌咗銀包開始先
不過算啦，呢啲都係題外話
唔好割，大家努力

details?

對準政權

網上見到覺得有理share :

玩本區抗爭
去本區區議員辦事處附近做，集會又好放映會又好，有狗即刻返屋企，狗走又出嚟，睇吓班狗咁多區有幾多人
橫掂冇車搭，喺屋企附近仲好

推晒，面書同WhatsApp 都怒推

片
放上twitter
幫你推

推and twit!

Help push

fb 又係要係外國媒體同外國議員相關fb post到貼先有用

呢個真係好痴線
係4分鐘人道災難條片有睇過
推！

share and twit

起度講無用的
放上twitter比全世界人睇啦！

記者fa 都打 依班人就係因為覺得做完無後果已經痴撚咗線

實在太多核彈了地球人消化唔切..

幫推呀屌！！！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

Pish..

放上twitter可以嗎？

推and twit and please ask in the press conference!

推爆

推呀，DLLM死黑警

班狗真係好仆街

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

呢個一定要推 呢單同中槍果單係一樣嚴重！

呢到有twitter link

推爆佢

推 拆鐵冇人做 呢啲重要野又冇推唔上熱門

推 繼續推

p

我夠唔明點解印尼女記件事可以冇人提

係

推 睇到好嬲

推到全世界都知

唔好天真啦
佢連主動攻擊都可以話係被襲
話fa攻擊佢有幾難
btw照推

推呀！！！

剿滅恐怖份子
人人有責！

PISH

都一樣要推 上twitter推

Push爆，真係好撚反感
每日十鳩萬樣野，你老尾我係神全知嫁？

Fa 推

睇片應該無拗斷喎

呢個真係要推。

黑警無一個係無辜

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

唔係無人講
俾人放咗上Twitter 啦
Solomon Yue個Twitter 都noted

10.2

推唔到，掛P，希望推上國際

唔敢睇 推

推呀 黑警不得好死 屌你老母

推呀仆街 屌

推 黑警死全家

推呀屌

全民玩Twitter先可以推到重要事上國際

推到黑警死全家

好心痛，除左推俾國際，救護組織，請推埋俾香港所有醫護救傷團體。希望救護早日康復，並告鳩班仆街冚家鏟，取回公義。

香港警察=人渣

己經不斷將d 野瘋狂retwit

唔撚知咪冇人講囉
冇人講咪自己講話比人聽囉
就咁睇下第一頁都冇人知咩事
成日都點解冇人講乜乜柒柒做乜鳩啫

popo真係無腦

推
仲有兩單爆眼
另一單手中實彈

善有善報 惡有惡報
不是不報 時辰未到

仲衰過黑社會

所以唔撚該你D 死P牌仔講野唔好咁撚黑人憎
成日講乜野「唔明點解無人講」乜乜柒柒
知唔知有幾多人做緊文宣做到無覺好瞓

琴日上左twitter啦 仲好意思點 開個ac咁難咩屌你老母

和你推

真！！真係痴撚線

轉比solomon yue.

屌你老母死狗

阻礙人道救援 拉鳩埋不特止仲行私刑

推！！！！！

屈得好，唔咁做班港豬唔識死

推啊

Pish

係過晒火，警察跳制到連first aid、記者、議員同長者都會對付...

警畜

香港人劣根性黎

開槍太轟動
但呢個都值得推

推到核爆！戰爭期間都唔可以咁做啦

Popo 話撚知你犯左乜撚野國際法
有閪人阻到佢地咩

仲有示威者畀人掌摑！

好變態

已經有人放上 Twitter, 我都幫手 retweeted

推佢老味!

係twitter都有睇到，但好少人retweet

//「有人要去衝，因為我們沒罷工。」//

屌

冇人講因為呢啲事每日都發生緊，太多講唔晒

人道危機

黑警死仆街

幫手推

Push!

黑警死全家

呢頭拗斷人地隻手 個頭又搶白車張床話自己伙記暈

咁仲好意思叫人救你嘅 係咪唔俾張床你又拎槍出尼呀

Tui

推爆佢老母血債血償

推到香港公安死全家

酷刑 仲要啲救援人員

齋retweet 冇用㗎，要上外國媒體同政客講香港示威嘅tweet留言先有用

對準政權 全民公投實行雙普選

屌你老母

一定痛到仆街

reddit有

無一個是無辜

一早有人轉咗，提多次唔好直接tag人，要係人地講香港相關tweet留言咁就夠，仲有要尊稱返佢NCM Yue同講嘢最好formal d

一定要清算班狗

受傷FA人在QE，有狗在旁，尚未能聯絡家人as on 20191002 1000
要廣傳通知佢屋企人呀，未搵到家人呀

祝拗斷人隻手個個現眼報 死全家
係我生日願望 新年願望 乜撚願望都係
條友會好早死
屌你老母

大家努力再做
唔可以令first aider白白犧牲

@返佢地個名?

點會無
tweeter得兩條片推緊
一條開槍一條就係斷手

881晴朗有提

推 大力推

真！！！！

1.全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

pish

推比全世界

推
文宣又做足呀
前線犧牲咁大
和理非做野plz

必須立即成立神獸隊, 一日一百單打狗, 要佢地斷手斷腳斷賓周, 永無寧日, 生不如死

dllm死老鼠

推，呢個係人道問題!!!

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

Backup咗 Push

都唔使嘅
i mean既然佢都無辜犧牲咗, 我哋一定要努力幫佢爭取返公義
希望有多啲國際聲音 淨係靠香港就死得了

推去twitter
就咁按retweet，有感而發嘅打幾句英文comment，但成個tweet有字數限制，仲有，記住對口人係外國媒體同人權組織，我地係希望佢地關注事件，唔好用要求口吻叫佢地跟進
大家@晒呢啲單位，有國際刑警、聯合國秘書長同人權事務高級專員、一直關心香港反送中運動嘅美國議員等，如夠位可以@埋啲new york times, CNN, BBC 嘅international twitter

@marcorubio
@ptseminary
@INTERPOL_HQ
@SpeakerPelosi
@SolomonYue
@CourPenaleInt
@MBachelet
@antonioguterres

唔該晒手足

搶

好多人都推緊
我記得有外媒報

但都繼續推！

Diu

up

堆

我想問呢個有冇消息去咗邊?
我同啲frd打咗去幾間醫院都冇佢入院紀錄

屌真係好撚仆街 清算呢班死賤種未

好撚痴線

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史

first aid都打

酷刑罪

某些連登仔習慣 （可能一陣又話我分化L)
我依個鬼都講好多次
次次一開波先小數薄
今次一定輸
Xxx又做左 condom
一係標題黨，入到去 sor

點解唔可以正面講？
好似要推上 Twitter, 點解唔自己先推，再放埋條 link 係處叫人幫手推？

魔警企圖謀殺17歲學生

推阿

推！
訓係地仲要俾黑警拉起身整斷手
喪心病狂

香城教育ETV....有講...

你老母人哋都無反抗 仲拗斷人隻手 痴鳩線

冇人講咪你講
同一條船減少責怪口吻

睇完 我嬲過佢地開槍
呢d係特登

睇佢手法 係非常純熟
肯定唔係第一次

唔好成日問點解市民會咁痛恨班狗
應該問點解班狗會做埋d咁令人痛恨既野

twitter 戰線尋日已經開始推la

推到國際

我哋要再努力啲呀

721 831 101

十一謀殺

Cls 咁都落得手真係唔係人

再推

啱， 但講開又講， d first aid 成日 叫人停手護藍絲， popo 打人果陣就唔見人， 雙重標準， 根本出黎借first aid 金身之名出黎玩， 好睇唔過眼。 first rule 唔係要現場環境安全咩， 扮咩撚專業， btw 有錯歡迎屌， 唔係想分化

酷刑罪嚟 d 人權組織呢？！

手被拗斷 將來會唔會影響到佢做呢一行

佢地真係唔值得救。。

推
見到個FA覺得好心痛
救人嘅權利都冇？

太多news
洗走左呢單

我都想推

好撚恐怖屌

聽電台聽到

FA 又好 勇武又好 乜人都好
咁斷人手 講到邊都錯
佢地冇權咁做 呢d係嚴重傷人罪
係刑事案

講左咁耐都未有圖

推
我睇到呆咗

咪就係, 而家日日秒秒鐘都有事發生緊

有甩漏好撚出奇, 睇到無人提而你又覺得值得講咪講囉

成撚日d標題都係 "唔明點解" "咁大粒核彈都唔用"

九龍塘又一城1點啊

黑警可恥

呢個可能係中國人傳統
唔鐘意正面咁鼓勵人
呢方面西方社會係好好多

呢單睇到勁嬲

P 老推唔到

推
而家記者 FA都比狗敵視
我地唔係當人Condom, 太多令人憤怒的消息
大家幫手推返起

藍絲：有人冒警

醒條片黎先得嫁....就咁講有"first aid比狗拗斷手"又唔俾片俾人睇, 同仆街盧偉聰屈9人有咩分別

我同意， 要搞popo , 因為佢地私刑， 只係講題外話， 唔明fa 佢地諗咩

仲要係紅十字嘅人

721831

P牌無力一推

lihkg無 fb有

twitter有推
大家有片就廣傳

啊！！！！ 你班仆街冚家剷

Dllm 一定要清算

推!

真係斷咗咩 ????

wtf
can u send the clip to stand news and apple
and international media
first aid = humanitarian aid
an absolute disgrace to have injured them

agger

Twitter推緊

冇忘記，只係開槍單野好搶鏡頭

黑警死全家

dllm真係唔好可以睇漏
fa手足比狗打呀
比人拗斷手骨呀
我屌哂你地老母mon post狗

痴撚線

不必要武力

仲要係fa

核彈 推

So true!

send去俾外國報館

班仆街

見到呢啲標題就好撚嬲 仲要入到黎連Link都無條
明明上Twitter隨便搵都見到 我連Plurk咁山旮旯地方都見人提 就係要話無人講

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

Dklm

推 同打無國界醫生一樣道理

拉

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

推
連登呢排有用post 推唔上

真心要推

泯滅人性

黑狗死全家

推爆佢!!!!

推上去

p牌快d去twitter推

推！！！

戰爭打緊杖都唔會搞人道救援人員啦， 仆街死黑警。

推，

tg話仲未搵到佢喺邊

幫推
死黑警

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

FA 隻手係用黎救人架 你拗斷既唔係佢隻手
係你既良知

dllm咁多人推都上唔到熱門？

做fa做到要俾人屈斷隻手，真係得香港有，國際戰地係唔會咁對fa同記者

CLS...

仆街 黑警死全家！

屌佢老母

pushhhh

PUSH

記者

每有一個手足受傷,黑警要用全家黎還

推佢老母

要推到俾國際知依件事

黑警幾時還

推 要關注每一位手足！

痴線

連登風氣由我地開始改起

雖然我推唔到

點解五毛，左膠唔出呢讉責黑警濫用武力，好難睇，令民意逆轉這類說話？？
大家明唔明五毛，左膠所謂「民意」是甚麼？

Agreed
Done by intention!!
Brutal.
Need to spread it out to international level !!!

Take it easy.
I don't think he/she blames.
He/she just could not see lots of posts from his/her perspective.
He/she just concerns, gets upset.
Bear with each other la.....
Each coin has two sides.

721 811 831 新屋嶺

共黨用黎用去都係舊橋
所以要贏就要從歷史入面學習

大家可以睇吓

六七暴動浮屍

咁抗共例子，我搵左2個俾大家參考下

<國民政府1949年>輸左
發左《反共救國宣言》，睇返同我地近日D文章有D類同，有歷史意義，但係都係輸左，走佬去左台灣

<印尼反共> 贏左
自己入去睇

仲有
我想問吓 中史入面有冇遊行爭取到過D乜？

咪係，幾時無人推

推 有無多d source

唔好話對人，我對住隻狗仔都唔敢

呢單要推呀

點呀佢...好似見過大紀元出過新聞...

冇得 FC
好似冇斷到手 但仲仆街d
約除左個 mask 迫佢食左2次 TG 之後個肺出曬事

我聽返黎咋 唔好問我邊到聽返黎

總之就應該仲慘過 大家睇片

好多野都好緊要...但我都幫唔到幾多

太多戰線太少人
連登太多風向狗
所以上連登推係無用架
要運動更進一步就必需推出同溫層
落街貼連儂牆人鏈
上reddit/twitter做文宣
咁先有用